{
    "spruch": "",
    "rufnamen": [

    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "In welches Abenteuer sollte ich mich in der Zukunft st\u00fcrzen?",
            "antworten": {
                "s_wagne": "Die Welt bereisen ",
                "c_thiem": "spontan zum Flughafen und zusammen einen Flug ins Nirgendwo nehmen"
            }
        },
        {
            "frage": "In welches Abenteuer sollte ich mich in der Zukunft st\u00fcrzen?",
            "antworten": {
                "f_tietz": "Die Welt erkunden und neue Leute kennen lernen!",
                "m_k\u00fchn": "Neuseeland",
                "s_wagne": "",
                "n_st\u00fcbn": "Eine Weltreise machen und so"
            }
        },
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "f_tietz": "Hippie, Tierfreund und Dauergrinserin",
                "m_k\u00fchn": "",
                "c_smiat": "Spontan, vorsichtig, lustig",
                "s_wagne": "Nett, stilsicher, sympathisch ",
                "c_thiem": "unsportlich unsportlich unsportlich :*",
                "s_cimes": "hilfsbereit, selbstbewusst, humorvoll",
                "n_st\u00fcbn": "Wundersch\u00f6n, total lieb"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist der Spitzname von mir?",
            "antworten": {
                "f_tietz": "RiRi oder Frau Kainz",
                "m_k\u00fchn": "\u00d6ko",
                "s_wagne": "Kenne  glaube ich keinen "
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein Talent von mir?",
            "antworten": {
                "f_tietz": "Du schaffst es nie, p\u00fcnktlich zu sein :*",
                "m_k\u00fchn": "Tanzen ",
                "s_wagne": "",
                "n_st\u00fcbn": "Fu\u00dfball spielen (auch wenn du nicht so gut bist wie ich), auf alle aufpassen"
            }
        },
        {
            "frage": "Welche Mutprobe w\u00fcrdest du mir gerne verschreiben?",
            "antworten": {
                "s_wagne": "Bungeejumping",
                "n_st\u00fcbn": "Dir ein Piercing stechen "
            }
        },
        {
            "frage": "Welche Mutprobe w\u00fcrdest du mir gerne verschreiben?",
            "antworten": {
                "f_tietz": "Du solltest mal versuchen, mich zu schminken ...",
                "m_k\u00fchn": "",
                "c_smiat": "W\u00fcrmer essen ",
                "s_wagne": ""
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Was ist das langweiligste Buch, dass du in deiner Schulzeit gelesen hast?",
            "antwort": ""
        },
        {
            "frage": "Was ist dein Lieblingsfilm?",
            "antwort": "Iron Man"
        },
        {
            "frage": "Was ist dein aktuelles Lieblingslied?",
            "antwort": "\"Just like fire\" P!NK"
        },
        {
            "frage": "Was sind deine Reiseziele?",
            "antwort": "Asien,Hawaii,Neuseeland -am besten jeden Kontinent einmal  bereisen"
        },
        {
            "frage": "Was w\u00fcrdest du tun wenn du im Lotto gewinnen w\u00fcrdest?",
            "antwort": "So viele Spendenorganisationen wie m\u00f6glich unterst\u00fctzen"
        },
        {
            "frage": "Wenn du ein Zeichentrickcharakter w\u00e4rst, welcher w\u00e4re das?",
            "antwort": "Vilma von Scooby Doo"
        },
        {
            "frage": "Wie bringt man dich auf 180?",
            "antwort": "Wenn man behauptet,dass Menschen J\u00e4ger sind und deswegen Fleisch essen m\u00fcssen"
        },
        {
            "frage": "Wie kann man dich am besten beeindrucken?",
            "antwort": "Wenn man witzig und spontan ist - oder wenn man den Zauberw\u00fcrfel in 1 Minute gel\u00f6st kriegt "
        },
        {
            "frage": "Worauf hast du zuletzt getanzt?",
            "antwort": ""
        }
    ]
}